## DATASCIENCE

Here I store my datascience projects

* **CDB90_analysis**: Análisis estadístico de todas las batallas combatidas en los últimos 300 años
* **PythonForDataAnalysis**: Ejemplos del libro "*Python For Data Analysis*"
